有冇人試過一路飲水一路屙尿

唔敢試
究竟係咩感覺

會令你有錯覺 飲緊既水有尿味

呑口水得唔得

你係滴滴仔咪得囉

一路食屎一路屙就有

咩感覺?

無乜野

無咩嘢喎

屙出個維港

不識盧山真面目，只緣身在屎忽窿